想問下有無建築包含左關愛設計。。。

想搵一啲建築有關愛設計元素。。。
商場,大廈 其他建築都可以

有斜路既商場已經係啦

關愛廁 (殘廁)

點關愛先
新起既樓都係跟樓宇署本殘人手冊

雖然舊樓唔一定要有,不過好似政府D寫字樓咁
會懶有愛心咁加返D設施令盡量去符合返本野
如果你話要做到本以外更多既我估可以參考下房協座老野樓

功課唔識做就上黎問

自己出街行下啦

IVE?

叫「無障礙出入設計」

錯 逆向歧視先叫關愛

v walk 有好多關愛設計，之前去商場，我屋企人弱視，都係禁讚，話D設計好好，自己一個去都 ok